邊到仲有air footscape woven賣？

以前成日著，近排想買返對

我都想，但好似話停產左

最愛

咁多款入面，繼生命麵包色之後，就係呢隻色最柒

我覺得幾靚wor

Ebay,facebook gp, 日本拍賣網

Thx,即刻買咗對

講得出依句, 應該00後

又係背後冇邏輯嘅標籤論，靚唔靚呢啲好主觀嫁姐tw 三字頭喇我

Dragon Boat 正

無記錯應該係叫ACU
依個鞋底無再出了

早幾年出果d woven 算唔算？

讀初中個陣好鍾意，睇到呢個po想即刻買返對

舖唒塵

對上一次有印象都係2016 Nike lab黑同白彩虹
宜家想收返對斑馬嚟著都無人放

woven黎講3hc無得輸

想佢快d出新色

以前冰藍，班馬都好撚正

my飛佛

灰粉紅 最好睇

完

想收

兩年前日本outlet買
幾好著

對上應該依兩對啦
對綠色我仲要幾年前outlet 5舊水 著到殘 掟埋

留淨對黑彩虹 仍然覺得好正

對黑彩虹仲keep得好靚

細個第一對買既潮鞋 好懷念

近睇 其實甩色 甩左隔離位 搞到有d格仔溝左色
個底又開始蝕蝕地 我諗佢退役 我都會留底佢成藏 唔會掟

之前有對冰藍超鐘意

對豹紋仲留左係屋企擺緊

Woven堅好著

巴打 呢對係貓眼woven?
估唔到有同好 我以為除左我之外 無人識呢對
利：仲著緊 好新淨 你乜事搞到咁樣...

Amazon 大把

正呀！

有無人有賣

有無人會賣d 舊版 woven ..

當年都唔平 我都係係ebay收
啡馬毛都jeng

正呀屌

咩係貓眼woven？
我哩對15年出，有2隻色

Sorry
咁睇錯

對黑豹見到有人賣3xxx

我都想搵番對牙買加色，
細個無錢買

諗起以前細個同個賣game老闆傾波鞋佢仲幫我買左對3hc

Woven好正
點解唔再出

amazon大把喎…

Ching，我有對woven班馬us8，你係咪有興趣？

太細了，我著11號

我有興趣呀幾錢

屋企對woven chukka 10AC擺左係度好耐都無著過
宜家再著驚佢鞋底會粉碎

應該係nike有屎以嚟最柒嘅一個款

Woven 同好，至愛係 zebra woven

我有對2012年 us10 rainbow以前買落
全新，有興趣可以tg我

可以TG傾呀?

以前賣左對3HC
而家都想搵番 黑 灰都ok
l

上年係日本y拍同樂天入左4對，淨係記得全新紅生命麵包同人搶都係900$

Btw轉賣晒

尋日見到facebook有人賣3500hkd
你黎？

竟然有 footscape woven post 😭😭
有對退左役嘅班馬同16年nikelab版黑彩虹

同款鞋有幾對
爛完又痴返黎著
無乜幾多對鞋可以令我咁鐘意

@fuckcarrielamthecuntt

賣3500好似貴咗啲，唔係我嚟

睇錯 原來賣3000

幾錢

好想搵d舊野既woven 可惜好小人有keep

想問下d鞋帶點穿法
穿極都穿唔返原本咁

己TG你, thz

竟然無人講冰藍同灰粉紅

我有 灰粉成日著

識貨 以從轉左底之後就覺得差好遠

時代既眼淚

推收舊款woven
世界盃 htm